好想問個班警察

如果依家政府同你講唔會再出糧俾你
要你義務做警察抵抗示威者
你仲會唔會做警察企係前線呀？

如果唔會既
你就係為左錢黎打示威者
你就係為左錢黎欺壓平民
你就係為左錢黎幫邪惡政權推行惡法

為左錢出賣公義出賣良心
你就係抵俾示威者打
示威者打你就係應該
你係受薪出黎俾人打 做政權擋箭牌
You are well paid for it

一句講晒
無錢你係咪仲要做警察呀？！！！

警察俾人打絕對係佢地自己受薪自願
與人無尤
係你自己為左錢自願被打

但你打示威者
就係收錢打人
你同黑社會收錢斬人有咩分別！

警察有良心
唔識請假咩

家陣全部警察都唔係人

睇左幾個警察fb都話上街係暴民

50個警察可能得一個請左假

仲有良心既警察
請你黎緊兩日請病假
唔好收錢打人！